【I/A】劍客物語 (15）- 幾時出KANA？

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

【開Post用Template】

整合Code
截至1月1日
Code會過期 盡快入

1.SWORDMASTER
2.SLASH
3.Santayuigift
4.Happy2021
5.Newyear2021
6.ADIOS2020
7.WELCOME2021
8.FAREWELL20

來源：

新手Q&A
鳴謝：烏雷克馬奇努

Q: 而家卡緊關，點樣可以最快提升戰力?
A: 新手建議推主線推到卡 然後刷下經水，金幣同技能強化石。

Q:咁點強化最有效率? 係咪所有屬性同技能都要升?
A:其實全部都要升滿架喇最後 但前期資源短缺
最高CP值係 金幣強化: 升到150(體力>爆率>爆傷，最後先升攻防)
技能全部升到15 之後有多資源先升埋其他

Q:3星4星裝洗唔洗升?
A: 前期可以升3星4星裝上+10/+15 用住先，記得砌夠5件拎套裝效果。5星裝就直接升上+15到20用住先都得。

Q:幾時先刷到5星裝?
A:361關開始刷到 (369掉率好似特別好，個人認為都係睇運)
最好揀關刷到S，有人A-B都試過跌5星裝但應該係會影響掉率。

Q:明明強化哂但卡361之前既關咁點算?
A:強化好一隊野理應係過到369，唔係進度問題就係角色問題，可以貼下倉問下巴打意見。

Q: up pool既積分會唔會累積到下一個up pool?
A: 會，舉個例子 今次係奧丁up pool 之後係瑪麗up pool，係奧丁pool抽既積分係會累積落瑪麗個個池度既放心。

Q: 點樣獲得靈魂?
A: 賣角色碎片/課金

Q: 四葉草有咩用?
A: 抽獎，按佢會見到可以抽到啲咩，多數都係經水，大獎係金磚，金磚賣到好撚多錢。

Q: code，活動資訊係邊睇?
A: 官方discord

Q:公會幣有咩用
A: 記得每日換BUFF 係商店>公會個邊換

Q:應唔應該買體力/PVP鎖匙
A: 有充裕既紅石可以每日買6次體力，6次PVP鎖匙

首抽推薦
留意返S第一隻金髮妹係男豬Skin嚟

裝備冶煉推薦
甲靴頭 有巴打提出HP>防禦

武器：
攻擊力％
對BOSS造成額外傷害增傷%
主動技能冷卻時間減少

盔甲：
防禦力％
HP%
暴擊抵抗率%

靴子：
防禦力％
HP%
暴擊抵抗率

頭盔：
防禦力％
HP%
暴擊抵抗率%

戒指：
對BOSS造成額外傷害增傷%
暴擊率%
主動技能冷卻時間減少

護手/手套：
對BOSS造成額外傷害增傷
暴擊率%

Lihkg 公會整合
麻煩有開咗其他會嘅巴絲引用依度 方便下個Post加

公會名：Lihkg
公會長：

公會名：光復香港
公會長：女人湯丸

公會名：香港No.1
公會長：將軍澳百變怪

公會名：名亂改
公會長：CLS作家

公會名：Free HK
公會長：巴索利巴索利

公會名：時代革命
公會長：南咸

公會名：清泉
公會長：格仔餅多鹽

公會名：LIHKG 1
公會長：福頭

公會名：十月濕鳩號
公會長：終國武漢肺炎

公會名：我真係好鐘意香港
公會長：起身屌閪啦

刷咩關出咩裝指南

Stage 361：
5* gears starts dropping.

Stage 451：
Ancient Enhancement Scroll starts dropping.
Crusader set starts dropping.

Stage 601：
Ancient Enhancement Scroll drop rate up.

Stage 651：
Brilliant Enhancement Scroll starts dropping.

Stage 701：
Ancient Enhancement Scroll drop rate up.
Witch set starts dropping.

來源：

刷緊369

卡邊關先?主要都係練度唔夠(強化同技都未滿)/無五星裝所以過唔到

lm

冇人玩了

有人玩
仲係到卡緊599 屌

卡371呀 強化滿 技能未滿 冇5星裝

LM

光復香港 有3個位 有意請入

nplm

D裝 頭係咪刷番體 甲刷番防 係最好?

差別極小 甚至無差別

純粹為好睇 完美主義者先咁做啦

睇嚟真係無人玩了

呢隻驚最後一個PO留名

石沉大海，陰鳩公

官方discord 都多鬼佬玩

呢幾日入去學唔少嘢

剛剛抽到阿瑞斯同路西法

終於抽到5星補

ADIOS2020
WELCOME2021
岩岩係DC見到

留個名

手機響鈴來留名

GM話darkness會改強

改強啲咩

其實係咪369打後都出到5星裝
有冇話邊關易出d

361/打後都已經出到
9字尾嘅關據聞係易出d(好似係)

刷到2046

XMASYUI 600石

申請左

又有石

刷5星裝刷到心很累

goagain 200石

五星裝只係其中一個門檻

公會：光時五缺
重新接手招玩家入會

ykk申左

係有五星裝 但點刷都唔夠一套

係咪一定要有湖中劍先打得贏660

唔駛心急 慢慢就會有
雖然我掛左3個月都未有十字軍戒子

咁又唔係 誇張手法黎

得兩轉該隱

NEWCOSTUME

經已入手 靚到癲

?? 你講莉莉絲個skin?

聖誕活動幾時完？

我仲以為佢講緊新PACK
原來呢個曲係600石

我都諗住入
600石啊巴打記得拎

免費. SWORDEVENTTK

On9都知係fake

試吓先啦

comingsoon 700石

聖誕幣換紅水定係五星首飾好

你問我 我會連首飾都唔撚抽
屌佢老味中襯都伊南戒

靠佢開咗魔女
刷極都唔出

初期玩就換首飾 好睇運
玩得咁上下我覺得紅水好d

咁換水算數 初期玩但係有魔女

dllm 卡500

farm住469/499先

農緊419有分別？

450後有新裝農

屌農左幾晚419

有無公會有位收人~? 110戰力 卡399關

Lihkg 長期收人，要入自己申，99%即日都批到

依家公會得番兩三四個人係長期on

領地戰好似係得我一個做

唔介意嘅話入黎一齊玩

邊度搵到掛機獎勵, 見過一次之後搵唔返

太廢打唔贏領地

舊名係香港NO.1

其實有冇話咩角色用咩裝
依家用緊魔王 莉莉絲 悠伊 奧丁
隻奧丁成日死

死係正常 後期都係死淨隻奶同主角過關

LUCK2021 1000體

fireplace 300石

點解隻莉莉絲升技能升到21級就 無法再繼續升級

因為21LV就MAX囉

乜咁撚低咩?? 又咁零丁既
點都無得再升? 轉世都唔得>?

強化200LV(300轉生 1轉+1LV) 最高去到500LV
技能21
等級90 每次超越+3LV 最高超10次 120LV

唔係掛

基本野齊晒之後 裝備升到史詩 洗好既時間
大概開始突破主角 理想就突4開始轉生
轉到6,70轉 就轉下隻奶 都有排搞
無資源搞多一隻 所以通常都死淨主角同奶

轉到100轉都未打贏700

stage 700
多數人都係卡王先過到
首先確保你隻補補得切
其次就係拿拿聲清晒兵仔
到出王講完廢話之話用暈技暈隻王
好彩佢就唔會打你最後排嗰隻角
(假設係悠伊
當然如果你悠伊同該隱都可以前面坦住
擺隻瑪麗/莉莉絲做輸出都ok)
咁就過到啦
後面720 750 780 800etc都係難到仆街

韓服大更新?
新ODIN SKIN +10%攻
開多廿關 990>1010為上限
新年COIN活動 出福袋 最好係五星券 不過應該九成都唔中.....

韓服除咗d coupon孤寒咗少少之外都真係好爽
D活動接住落

好易畢業 淨低都係慢慢抽yui

卡唔住隻王
次次都係該穩同yui俾佢屌打

照住做都卡唔到?

十次先卡到一次好正常
卡到 你正常 補到 夠力就過到

其實唔夠練度夾硬比你過到咪又係冇用
你701+壓到s 嘅話700對你黎講都唔會難得去邊
效率問題 除非唔介意拎唔到s夾硬刷魔女套

我係夾硬打701+拎魔女套之後開始搞轉生
有呢兩樣刷S唔難

唉，我韓服個ac 玩咗第33日, 仲差魔女戒
希望新年coin有5星飾品箱可以換黎搏下

惡魔裝俾邊個用好？

newgame 700RUBY
EXPIRE DATE :21 JAN

理論上應該係YUI最終裝備?
但你超越唔到幾多次 都係用返古代裝最簡單
我見有大佬用3斬擊2龍裝推攻

結果卡唔到硬打贏左

犀利，開始刷魔女套裝啦可以

喊出黎 過完700 刷701先出湖中劍

今晚抽YUI 祈求菩薩保佑 50抽中1隻就夠T10

十抽就中咗，感謝主

每抽一次係唔係有一分？要儲夠120分保底

YES

無新野出，靜哂。
依家齊角齊武器嘅AC值唔值錢

係

勁啊

thx

athena幾時先出更新公告啊

屌你老味 更新淨係出咩超越石...

愈玩愈悶

想棄..

光復香港已經有3位巴打無ON兩日以上
睇嚟唔更新都有啲影響?

又唔出新英 有石都無撚用
人地又有惠惠玩

古代龍出左守護者頭

點先打得贏

物理免疫就好難...
要你有全暈陣/大大力輸出先夠
魔免就好易.
練度夠：
該隱+正常物理輸出+一隻暈(5秒暈) 嗰幾秒就夠殺咗佢啦

我無打死都出喎

咁係你歐洲人血統啫

又黎招人入會
公會: 光復香港
有幾個位 有古代龍打 有意請加 THX

刷到729都冇乜向上空間
要勁到可以過到750，800又好似好遙遠
同埋就算過到都冇乜野特別滿足感
最緊要係冇乜新嘢比動力我日日開Bluestacks刷

呢個真

出KANA了

碰碰碰! 卡納來啦!!:sunglasses:
新角色卡納合流到劍客物語的世界啦!
來看看新角色! 順便領走兌換券喔!

特別的日子當然要和特別的活動一起!
今天也要在劍客物語中大玩特玩喔!!:kissing_heart:

1. 兌換券使用時間

2月5日 23:59 (UTC+9)
2月5日 22:59 (UTC+8) (台灣及其他)
2月5日 10:59 (UTC-4) (New York, etc.),
2月5日 07:59 (UTC-7) (California, etc.)
2月5日 15:59‌ ‌(UTC+1)‌ ‌(London)‌

2. 兌換券號碼

300 紅寶石 TAKEKANA

※ 各兌換券每個帳號只能使用1次!
※ 請注意帳號重置後兌換券無法再次使用
※ 根據開發商的具體情況，活動內容及日程若有所變動，敬請諒解。發生變動時，將在本公告上方進行通知。

係咪唔會有為美好的世界獻上祝福合作了

睇個款唔似有
KANA 終於出啦

好想要d skin同惠惠

想吓好啦
你睇佢班友仔撚隻KANA都搞咁耐先話要出
仲唔知幾時更新

NEW CODE
ANGELSTART 700RUBIES

卡完500卡510

反正佢出又咪係要抽
KANA唔洗抽滿啊下

我都卡左好耐

當然要抽滿

唔係男主就夠滅世啦咩
滿kana黎做咩？
想抽滿yui先 8突了

咁當然抽埋YUI先

最怕滿左之後抽凸

800同62f真係卡足一世都得

卡700冇Lilith

結果諗多左 抽左99抽先一隻

幾時先打得齊魔女套

AN機已經有更新啦，記得換埋COIN先UPDATE

iOS都更得啦

剛入坑

apply左時代革命

UPUPDATE Stamina x500

Ruby x500 YESMILLION
Stamina 1000 GO10MILLION

仲未更到
更完有kana抽？

未抽 但未有池
我估最快都要31號/2月頭

香港no.1已轉名同會長

超越石一口氣14轉

DISCORD有4X突嘅痴線佬
利申17突 大佬lap好似棄咗驚

之前ON99賣左D4星去換3-5星箱,唉屌

Ruby x200 YES14000
Stamina x1200 GO20000
Stamina x5000 GOUPDATE

CLS送咁多體

SECONDGIFT 五千石

正

日日都清唔晒D體,依家有成3萬體CLS

點解可以儲到咁多

無乜點掛,佢又係咁送體

出KANA未呀

BTW我已經唔記得左KANA係咩技,有冇CHING記得

出咗啦
未有池啫
嚟緊2月3 夜晚11點-2月6夜晚10:59

官方DISCORD有講
Kana is a Fire Archer.
She always says hi to you at the start of the Raids! Also, she used to be a boss in the Event Dungeon! She’s a familiar heroine as you guys have seen her before:laughing:

Active Skill
- Deadly Assault Mode: Kana's firepower deals and damages all of the enemy team and for a certain time, Kana’s Attack Speed and Attack Power increases.

Passive Skill
- Sniper: When attacking, Kana shoots a sniper rifle that is stronger than her usual Attack damage. Enemy's Crit Resist drops, but has limitations
- Revolver fanning: When attacking, shooting will make Kana’s Attack, Crit Rate and Crit Damage increase.
- Stop hitting: Protects from Damage and increases Damage Reduction.
- Head Shot: Increases Kana’s penetration by shooting a bullet that pierces enemies.

想大POOL轟隻KANA出黎

諗吓好啦，唔期待反而可能先出新角
尋日free pull出咗gaia，明明之前抽專屬池44吓先中

未試過大pool出英

保底抽 一係英一係武
叫做無死 中英 但係抽餐飽先中嘅GAIA

仲未中gaia

KANAKANA
又送5千石 CLS

佛心驚

原來講左日期2月3號夜晚11點

仲要多兩套裝先夠4隻人玩
STUNLOCK 一套51%/57%CDR，CLS

好屌不過我鐘意

Rubies x5000 ILOVERUBY
Rubies x300 STOREMAIN
Rubies x700 angel4you

又有6千石啦DLLM

搞乜係咁送石留人

佢嚟緊仲會出保底禮包買完之後保底池加110點
即係自己抽多一嘢十連就必出

掛左成個月冇認真汁裝 齊埋惡魔裝 俾邊隻用好
有5萬石 抽爆kana

鳩噏
該隱：白龍(打RAID用)/魔女(kana同理)
悠伊:惡魔(後期齊裝超十)/古代(懶鳩)
莉莉絲:斬擊/光
其餘唔係必要角 好難講 都係執返你淨低啲裝畀佢
BUFFER唔會完場仲企到喺到

Ok thx bro
賣裝都過20億

3隻stunner
(cdr:51%,55%,57%;
雅典娜,路西法同阿依娜)
終於過咗800關

打一場突襲都成10幾分鐘,終於知韓服個D人有幾慘

打咗9百幾秒 6.2B

仲可以買10次,即係可以第1日就10突

770 點過? 隻男主 打唔入

好少會卡770啵 應該780 800咁樣卡啵
你試吓調兩隻加貫穿嘅入隊(阿依娜同雅典娜,順便可以暈一暈隻王)
如果都仲係打唔入就換埋3龍2魔女咁樣成套裝 一定過百穿
打得入但頂唔住就係你個坦度唔夠問題

過到770了 thx
780 要3暈過？

我自己係800先要3暈
830係三暈都唔夠做(應該係CDR未夠極致同埋堆角色唔夠力)

55抽中1隻lilith 4隻4*
FREE RUBY就係咁嘅結果，FML

唔儲住抽kana?

kana係咪main dps

好似同該隱一樣定位,但D人話輸出仲高過男主

5000 紅寶石 FIVE555

又派佛祖驚

好佛真係

呢幾日派既石,都夠我直接由0抽到120保底出KANA

越打越多體,3萬5啦屌

applemain 300石

回鍋玩家 有冇公會收人

抽到KANA之後應該要換邊隻走,魔王奧丁雙BUFF,好似得返莉莉絲可以換走?

用嚟做咩先?無T都係衰過BUFFER

就係唔知KANE點入隊,定係踢走一隻BUFFER

FARM嘢睇你自己用開咩組合
我就用開雙BUFFER 暴擊(雙水弓加莉莉絲,隻暗黑未成型)
一來自己無KANA,二來功能性同主角重疊,三來根本養唔起住
強行塞佢落隊都係垃圾

D人話KANA唔洗突好多下已經好勁,我無玩韓版唔知但莉莉絲又有得BUFF女主,莉莉絲加奧丁魔王3BUFF攻好難揀

300 紅寶石 HELLO2021

暴擊率如果普通打關大約要幾多先做到必爆,依家150幾%,暴擊率好低

我該隱而家195%

都唔係必爆，刷緊759 嫌829太慢(卡830)

暴擊好難升,揀弓手入隊就會犧牲攻擊力,轉生1次先加得1.1%

刷關 高攻唔夠高爆勁
爆先打得快

正啊屌

用緊奧丁魔王莉莉絲farm係咪唔洗抽KANA了

升手套係咪無用？ 都超過左100% 命中

後期都要命中 唔係暈技AIR咗你就返屋企瞓覺

100% 都唔係一定中？

唔係
200%暴擊都唔係必爆啦 有抗性嘛

Ok thx

60抽5隻KANA
好想課新PACK T10埋佢

5次10抽,專武加KANA,收工

抽唔到專武
唯有課一單睇吓有無運中埋佢就當收工

火屬加70%攻好顛

好似特別多人中
900關+先有得跌好撚癲

ALLIN晒D石,連保底都係得2隻

用落覺得唔係話特別勁

岩岩第一日 請問kana 即係邊個

卡納
同等條件之下最強輸出

抽角色入面,依家限定個隻

想問我揀呢幾隻係咪最強陣容

呢個起手陣都FIT啦

不過我得兩把垃圾5星劍 同埋抽唔到魔王

夠架啦,頭5隻入晒隊,FARM下D野輕鬆上700

上700意思係700關？

咁如果抽到魔王 駛唔駛換人

抽到魔王咪標準陣 打raid一流(當然要按返實際情況調配)
有火龍咪出阿依娜 有光龍咪出貞德

all in新角

我見到DC群有個痴線佬
勁多隻T10
KANA都係
我課咗1 PACK 99.99 都係T6 夾埋大概121抽(110)

Kana無專武既話 比咩武佢用

龍之劍
btw 我農關快咗差唔多3秒,本身13秒而家10秒

都係卡係750比隻魔王秒 痴撚線

我課左1 pack 99.99 用左4萬6石都係T7
仲要無專武

專武係邊把

應該係+3穿怪果把

Kana 係用咩裝？

NO
係依夫利特的劍,新出的,火屬角色裝備+70%攻擊力

70抽都係中2隻 仲要有一隻係保底

佢有招減敵抗暴幾好用 用落好似好用過莉莉絲

但莉莉絲有得加主角50%攻WOR

見用左KANA暴多左 計返條數 比加50%效益好似D
要測試多D先知

火劍比主角啦 主角著火skin

琴晚抽左3把亞實出黎,突6了

好彩之前有儲靈魂,唔洗課

經過4次保底3*99.9USD (加埋二百幾抽咁樣啦)
終於T10 但把專武仲係無影
唯有等Lilith池

yui 3惡魔2古代 定3古代2惡魔好?

你試吓邊樣高攻/血 你想要邊樣咪揀點混

同巴打一樣 課到T10但係專武唔見左

新版已更，有火屬該隱同新年活動

CODE方面 追實呢個channel無死
0:15開始

由830關直沖上890
然後卡關 打隻死神1,1,1,1,1,1

我打到上770卡左

770係打咩?我係800開始先用三暈
打呢隻890三暈都無撚用 因為物免+貫穿抵抗
要再研究吓點打
62f方面就要三暈都高命中
我啲mage全部都係成日miss暈搞到過唔到

抽到Kana之後即刻突破700大關

一嘢轟落去 非死即傷

一樣都係物免+貫穿抵抗
好想要專武啊屌

係同一隻嘢嚟，
不過890係加強版，無60%暴抗會畀人打到七彩
一下A你十幾萬

卡左係399 想開始刷5星武器 想問打邊關好d

原來卡左係400

卡400
你睇吓刷369,379,389,399 邊關最快
咪去馬瘋狂刷
因為而家新年活動 一定要多啲刷幣換經驗水

一定要用魔攻打先過？ 三暈？
屌我戈d全部都係得93 90lv無突

應該唔洗
你可以用該隱硬抗+100%貫穿打瓜佢
(我記得好似唔會打最後一隻角,因為890係咁)

過撚咗
原來唔洗60%暴抗
係我懶鳩費事掛幾百秒殺佢
但900就真係要三暈
(打法同打830一樣,呢隻佢有死神buff，一出技我就死全家)

卡780可以點打

三暈打法(三隻有暈嘅50%CDR)一定過到
太耐之前唔記得係咩屬嘅魔王
光免定咩?

魔免 補血減半
無洗過三暈裝

悠伊莉莉絲+KANA+一隻暈
搏佢兩招大技收隻魔王皮

kana突10先黎送係咪只可以拎黎賣了

LUNAR2021
CAINCOSTUME
THXAGAIN
300鑽

WISHULUCK
1000體力

LUNARNEWYEAR
500鑽

想問下守護裝係邊到打架

公會 古代龍

打突襲已經出左4件惡魔套連戒,就快齊

新果把火劍刷咩關先出

好似800定900以上先會出

900關/以上

完左 唔會打到去戈到

830去到939嗰打法都一樣
暈到2046就完場啦
(940免控,仲研究緊)

770都未過

整4暈陣
(aina,athena,lucifer&joan
平均55% cdr
基本上可以無腦手動過(清兵最好手動開技，費事用晒D暈技殺兵))

終於農到把新武
40億+0>+60 0突同10突把武差唔多差3千攻
(裝上身比亞基高差唔多1萬攻 但殺王其實仲慢過亞基...
可能要10突先好啲)

55% 要武器4條-CD? 戒2條？

理論上係
盡量追求每條10%

巴打用左極多綠半卷刷？
我先岩岩升晒上傳說

一件用50-100張都唔出奇啦

用咩武黎洗？ 求奇一把五星武？

古代武士刀+100%命中必洗
其他你就求其搵+攻5星武嚟洗
我自己洗咗銀巫劍,石中劍,一把怪物貫穿數+3嘅
(全部都唔應該洗做cdr)

洗到我老破都未有一把

60F 點打? 放左 阿依娜 雅典那 都打唔入

夠貫(100%)都過唔到就係你隻CAIN無力 攻唔夠問題

該隱 悠伊 無可能過到?

咪就用該隱硬打爆佢
你夠攻夠奶呢兩隻就夠過

砌完4隻 55％ 56％ 58％ 60％
但係是旦一隻俾王hi中都秒
次次入王關先死一隻 屌

打830呢D打靶仔係要試好多次先過到架啦
明明狂撳出技 隻王都係一刀爆擊劈死咗我堆人

我連770都俾佢車一下死一隻

隻奧丁cd好撚長

終於到800

唔會整奧丁做Stunner
得兩秒暈 cd又特別長
一定係路西法,阿依娜,雅典娜,貞德,火龍女(唔記得中文譯名)
呢幾隻揀4隻

轉左了 唔該巴打

已經無人玩了

又無新野出

新手入坑有冇咩必要？

真係講必要咪悠伊(唯一5星補) 同 莉莉絲(唔係必要,但好有需要 加該隱攻)

Thx 巴打，新手卷中前前絲，慢慢玩先

300 紅寶石 ODINNEW

下次更新奧丁新時裝

可唔可以出多d

經已更咗
即刻入咗 買晒該隱時裝

想問轉生係咪有用，即係升番爆lv個能力值會比之前勁

第一隻轉滿一定係該隱 第二係悠伊
第三睇個人慣性使用陣容
建議莉莉絲/魔王(魔傷無乜邊隻好揀)
/薇薇安(被動打少一隻後排突襲同後面關卡有用)

未抽到即係狂轉kane就得

個人習慣 唔覺得KANA抽滿咗有用
物傷 同該隱重疊效用 我個人覺得上面建議嗰三隻實用好多
(而家畀我揀多次,會要薇薇安)

利申 kana t10 擺咗喺到無轉生

岩岩玩左兩日，農下資源先